啲女權主義者點解唔屌無聖誕女人係咪性別歧視

快撚啲去平機會
爭取平權一定要有聖誕女人
feminist go ahead
all feminism over in hk

out咗喇樓主

why not both
有santa nigga
點解唔可以有聖誕女人

點解女權撚唔屌天父歧視女人
耶撚對女權撚 諗起都扯旗

女人緊係留係屋企收禮物

點解耶穌係男人

People Are Demanding Snowmen Are Renamed ‘Snowpeople’

God father

God mother

傻啦
啲粗重野梗係唔駛預女人一份啦
反而唔好比女人知隻鹿係乸嘅添呀

聖誕女人

性誕女人

呢個係聖誕妹

我記得曾經有女權撚走出嚟講過
耶蘇定唔知天父其實係女人

拿